SK輸埋俾中國隊

前所未有低潮

咩來？

同以前大快活一樣

乜泥

sk有資格咩仲

fnc

fallen miss埋啲easy shot
stewie穩定troll game
好快就出局

真係出局